accounting 求教

想問下
10000share issued and outstanding
呢句中文意思係乜
查完都唔係太明

間公司發行左 10000 既 shares 跟住 sell 哂個10000 shares 左出去 market

仲溫
訓啦